有冇巴打SAVE 啲珍藏片入GOOGLE DRIVE隔幾年之後播唔翻?

我其實試過幾次
本身條片係冇問題, 係BT DL落黎
之後放咗啲珍藏片入GOOGLE DRIVE
隔幾年後係DRIVE入面重溫發覺有啲位會PLAY唔到
DL落黎睇都係某啲位PLAY唔到
我諗緊其實係咪因為本身條片來自官網DMM, 發SEED個人中途自己EDIT過條片
令到我條片都受影響
究竟點樣可以避免? 明明儲咗好耐都冇事, 唔想因為無啦啦睇唔到又DL返

跪求...係咪有BUG?

會咁既咩

我好記得明明有條片係PLAY到, 之後好開心地UPLOAD上DRIVE
過幾年係DRIVE開黎睇有幾PART PLAY唔到

連埋checksum Zip咗先上drive
解壓之對下咪知有無問題

我試過UP完再DL冇少到SIZE

當真?